尋找一首近日喺東京係咁播嘅歌

上星期喺涉谷同新宿都聽到
啲大電視同廣告車都有播
好多次都問唔切Siri，一係就太遠睇唔到宣傳緊乜
女歌手唱的，希望有巴打知啦

同求
想搵9月中係涉谷聽到cd鋪播嘅歌
有冇巴打認識邊到有熱門playlist ?

si乜鬼ri呀 down個soundhound 直接搵啦

實估到喇

用shazam apps
十秒到搵到答案
and機有 iOS冇就幫你唔到

就係見去左三日都聽到先問下啫
希望有咁啱喺果邊又熟J-Pop嘅巴打啦

試哂喇.. 但問題係我”亨”出黎佢聽唔出..

咁你咪錄音哼上黎

屌你老母 駁唔到

單飛定組合？ 有無見過樣？
我覺得似係西野カナ

鳩估 打上花火

應該單飛，佢播果段得一把聲

唔係啦

咁好易估，日本而家單飛女歌手勁少
Promotion 片有無講single定album

次次播親都望唔到知廣告，我喺Family Mart都有聽到

你search下西野カナ或者きゃりーぱみゅぱみ

仲有安室奈美惠，最近單飛出碟係得依幾個

唔該哂巴打，一陣上YouTube聽下